港島仲有兩球樓！！怡景苑117呎「超級納米」單位 呎價近2萬沽！！

03月02日(五) 20:17
怡景苑
怡景苑

西環青蓮臺一個實用面積不足120方呎的「超級納米」單位以呎價近2萬元沽。資料顯示，怡景苑地下一個單位以228萬元登記沽出，實用面積約117方呎，成交呎價約19,487元。

該單位2007年購入價為51萬元，即持貨約11年帳面升值3.47倍。
－－－－－－

用嚟做炮房還可以

痴線，淨係做麻雀房都嫌細

廁所廚房都塞到？

幾的式喎，有齊廚廁

香港人真係幸福

其實HKU Hall都係差唔多

裝修下, 一人住係OK

一個人住都細

洗衣機 雪櫃 衣櫃 書枱
四樣至少要放棄一樣先得喎

如果出街食廚房有無得唔要

依家好多人去自助洗衣店洗衫

點會?

睇你點裝修囉

買黎當獨立劏房收租都有4,5里回報
其實好過錢放銀行

地產商正仆街